聽日就中秋，你地有冇得早收工？

有冇公司刻薄到冇得早收工返屋企過節

屌你人地好多放十二 屌你我放4

屌啦返7半跟手OT到唔知幾點
垃圾公司

咩公司咁刻薄

有呀，放4之後再ot返
利申：Ot冇補水 屌你老母

都係食完lunch hea兩三個鐘走

放12點半

垃圾港資公司放4點

朝9晚6

比你係人情唔比係道理

3:30

4

好掛住以前間公司中秋聖誕新年
老闆請食飯，食完放工
打風落雨半晝有得走

做完就收得工

前題係做得完

走啦仲做

我都係放4點

利申：朝9:30晚6

早一個鐘

放7半
腦細話方便大家一放工行出門口就賞到月

放3 真係放到先算

6半 食屎 乜撚野大公司

早15分鐘
5點9走

聽晚返夜

無啊 咩撚都無啊 屌你老母

中秋冬至年三十揀兩日早放兩個鐘
本身揀咗中秋
但後尾比個老屎忽呀姐搶咗
要我改放另外兩日

放3半

咩都冇

5點呀多鳩謝

日日ot呀屌你老母 邊有得早走啊

放緊9日連假，話知佢

4點

無 收十半

收九點半第二朝番六點半

返半日

正苦?

開名啦

放6
平時都係6

收4

但平時都係收4

早2個鐘放

收4
好羨慕人地d公司放半晝
2點食完lunch返去無心機做野hea 2個鐘

正路唔係成個DEPT走既咩
你個DEPT一定要有人守尾門?

收夜晚11點

放3無限ot
平時放6無限ot
佢話放朝早10點都得架啦

提早兩個鐘

12:30 返10:00

聽日半日

聽日公司放假

放4

正常收早半日啦，得2 個鐘個d咩臭頭工黎

放3點半

放三點三

早放兩粒鍾 全公司

收1點

7點

早一個鐘
屌你老味

屌你老團聽日都未到 仲要唔知有冇得早走
今朝7點返到依家仲未收工

放6點

放凌晨

往年放1
今年放4

放夜晚12點啊屌你老母李x普

放三,心諗多撚謝😑

食屎仆街老闆 無早放

放5，港資

番夜呀你老未

無得早，照正常時間
屌 早走咪又係迫撚死

走啦垃圾工

放早兩個鐘

返早11放午4，有冰皮月餅一盒+公司落去酒樓食 （中資）

我fd間公司話3點放多人走
要5點先走得
屌你老味平時6點夠多人走, 又唔見你話人多坐多2個鐘, 8點先走?

早七晚十 屌你老母

早得果兩個鐘

4點半
證券行一定要收市先走得

收幾點係一回事 有冇得走係另一回事😅😅

冇

易唔易份行

*入

放3點 食飯都食到 2點半

放11

日資公司乜撚都無

好撚垃圾, 收4半

冇得早放

屌佢老母，老細就自己早走
我就做到收尾，正仆街

冇早收工呀屌

無吖
去esso sinopec $2.1 啦 排乜啫

屌 冇呀 收6

放6

same

全team night shift我屌

咦, friend wor 巴打

programmer
唔當自己做緊「依行」

放3:00

放3 平時5

10點半

屌你老母

收6呀屌你老母

仲要坐3hrs....,